發現懷疑失實帖文，請盡快跟進

致管理員,
以下帖文懷疑有失實成份，請盡快跟進或刪除帖文，謝謝。
警方記者會：任何不服從政府決定的人均屬違法

推

連仔or 望遠，可唔可以快手del左佢

推
睇LIVE真係唔覺有
證實係再開夠十個都未遲

順手bam埋佢

如果証實係假既
唔淨止要del post
我覺得應該要永久block佢acct
呢d人玩野永遠冇後果

Push 有巴話睇live都話無提過 基本可以確定fake

我發覺裡面留言開始失控，唔知係d 人睇個標題就亂留言，定係成班5毛夾定。個post 變得好恐怖。

幾時失實post要del？
莫非你地係果位唔識法律既公務人員既同事？

有無人答下

好似del左了

邊條terms and conditions 話失實post（未證實係唔係） 要del，我都好想知

Yes
連線中斷

連尼住，唔該俾個交代，幾時失實post要del

有理由相信上面撐del post既係狗

well done admin

呢度開始冇耐
你搵到source歡迎你再出多次POST
幫你推又點話

你收爹啦on9,聽晒成段錄音無啊
知唔知好撚易俾有心人士大做文章啊

cap 晒呢個post 既人名
唔知各位要求del post 係咩用意，以防萬一

點做文章法

如果失實就要del po 咁平時d假膠posts咪要del晒佢？？

agger，個個post 要做fact check
定係樓上覺得有人會信，驚左唔敢出嚟？

無論係平時啲假膠Po又好呢個Po都好
其實真係唔撚明開埋啲9up post做乜平時習慣咗講大話鍾意呃人
定認為有人畀自己呃到好開心好叻豬 要咁樣揾優越感？
平時嗰啲扮女人Po又好 總之開假膠Po嘅人真係唔明佢地有乜用意